[全港．撲飛] Gary White地標戰｜10.11 香港 vs 泰國｜今日起開始預售

【賣飛喇!!】— 國際友誼賽 香港VS泰國

門票預售！為咗備戰2018年11月舉行嘅EAFF E1東亞足球錦標賽2019第二圈賽事，香港隊會喺10月11日，於旺角大球場同泰國進行國際友誼賽，門票預售詳情如下：

日期：10月11日 (星期四)
開賽時間：晚上8時
賽事：香港 對 泰國
地點：旺角大球場
門票售價：150元#（成人）；40元#（特惠票）
# 不包括Cityline購票通手續費，詳情請瀏覽 。

賽事門票將經由Cityline購票通售票網之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 公開發售，而預售之尚餘門票將會於比賽當日(10月11日)早上10時於旺角大球場發售。所有門票均設劃位，預售日期及時間如下：

購票方法：
門市（旺角大球場）
預售日期及時間：9月21日 早上10時至晚上10時

門市（通利琴行）
預售日期及時間：9月22日 至 10月10日

Cityline購票通售票網（）
預售日期及時間：9月21日 至 10月10日晚上23時59分

Cityline電話熱線（2111 5333）
預售日期及時間：9月21日 至 10月10日早上10時至晚上8時

港足新帥 - 加利‧韋特 (Gary White)

19/9:

港足主教練加利韋特表示：「我依靠我的團隊，為我提供了很多資料和影片。早前我已出席了幾場比賽，而明、後兩日的銀牌賽我亦會到場，盡量去每一場比賽觀察球員。」
他又指，本來想在今周公佈約33人的初選名單，惟周日的比賽取消了，故會稍稍延遲公佈，最終會選出23人出戰泰國，他說：「有很多好球員，有些具經驗的，有些則很年青。我觀看了亞運會的賽事，所以對一眾年青球員甚為了解。」然而，他再一次重申，球員入選的準則是他們最近的狀態，而非他們兩、三年前做過的事情。

港足首課操練為10月8日

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

邊撚個負評呀

香港隊新任主教練加利韋特上任不久，談及他的工作進度。加利韋特表示，他已經聯絡一眾海外球員，看看誰人可以歸隊作賽：「好像在印尼踢波的辛祖、英格蘭踢波的戴偉浚，我都分別接觸他們，看看誰人可以在短期內為香港隊披甲。我揀人的準則只有一個，就是挑選最好的球員入隊。」

韋特又指，11月在台灣舉行的東亞盃次圈外圍賽是重要任務，但到底挑選那些球員入隊仍然需要時間決定。到底是否可以找來海外球員歸隊，需要多一點時間處理相關問題。

not me

搶飛熱潮

消息指泰國將不會挑選外流日本的球員作客香港

入唔到

迷白黨召集

港隊正式踏入「加利韋特時代」。

現年44歲的韋特明言，今次接過港隊帥印，其職責就是要爭取勝利。「香港足球總會跟我的溝通很清楚，就是要我全力協助港隊取勝，並且提高世界排名。我一向相信進攻足球，但同一時間亦主張有系統的防守。我希望可以讓球員突顯本身的優點，然後再運用適當的戰術去配合。至於球隊人腳方面，這可是非常簡單 － 最好的球員將會獲派上陣，不管他們是在本地或海外球會效力。上任之初，我的職責就是要審視每一位合資格代表香港上陣的球員，從中挑選最好的球員入選港隊。」

過去曾經協助關島及中華台北大幅提升世界排名，韋特沒有透露任何其獨有的魔法，反而強調其一貫堅持的「S·O·U·L」概念。「『S·O·U·L』包含了Sacrifice（犧牲）、Ownership（擁有權）、Unity（團結）及Legacy（傳統），這些元素對我而言是非常重要。我將會尋找一些願意為港隊流血、流汗及犧牲的球員入選港隊陣營。其實任何戰術及體能水平實屬其次，最重要是找到有正確心態及強橫鬥志的球員。」

「我將會尋找一些願意為港隊流血、流汗及犧牲的球員入選港隊陣營。其實任何戰術及體能水平實屬其次，最重要是找到有正確心態及強橫鬥志的球員。」

咁應該唔係牙祖

屌搶曬學生飛

Gary White已經現場睇過呢6隊波
夢想FC, 冠忠南區, 和富大埔, 香港飛馬, 理文, 佳聯元朗

呢4隊因為颱風所以冇睇
傑志, 富力R&F, 東方龍獅, 凱景

放過 tsun dai la

乜網都入唔到

仲有, 撳到40張

好輕鬆喎

前幾日好似睇左南區對東方 friendly

放過佢做乜 係英甲仲係踢緊u23隊

點禁到有

係喎, 即係仲有3隊

學生得藍色區

白生話佢搵過 tsun dai 啊嘛

踢U23又唔係一隊, 返黎冇乜所謂

呢頭講完果頭入到
佢個劃位又係逼人鳩坐

一陣跟反而俾人屌走

佢個所謂劃位咪又係跟12345咁落
不如咪鬼寫啦

跟乜鬼位呀屌你老母 遲入場就過主啦

tsun dai有like腳總ig呢場波嘅post

返啦, 一隊連bench都唔俾坐, 入國家隊返牛津都威d

劃位又唔比人揀位
都唔知狗總想點
想劃就學返戲院咁啦
同埋劃埋28-29站立區啦
陣間又等嘈交

睇演唱會

牛津U23冇常規聯賽, U18先有, U23只可以踢英超盃同自己約friendly

佢揀極都係30區

順序出, 你拎第2部機hold 40張hold到唔係30

會選t sun?

睇報導gary white似想佢11月踢東亞外

All internet ticketing sessions are currently taken up by customers.
Please access again by clicking the "Retry" button below.
Thank you for your patience.

但台仔仲未講邊個星期打

選佢應該要包來回機票？

FA: 窮，不了

新波衫印T-SUN定TOMMY CHUCK好

上skyscanner book啦

fama都撳到入去了

佢又唔係真係比人揀
順序出都唔知咁樣劃黎做乜鳩

早年睇南華亞恊 成日見到啲人因為位口角再動武 打撚到爆哂肛 仲要係大球場高層 隨時打到碌落樓梯傷埋其他人

舒服時間8k來回

冇劃位都口角再動武

應該可能本身有人霸太多位 有人想坐又唔比人坐 咪串兩咀再打 都係呢啲原因架啦
入得場都係拖埋女呀或者一班FD咁, 唔衰得, 比人咀梗係開拖

最憎人咁霸位, 霸2,3個都算, 我見過大波有人真係1個擺報紙霸十幾個位, 之後俾人一手掃哂落地下

邊到有港隊波衫買？

香港力量同波台痴線佬係咪照舊坐28-30

D人拎一疊場刊 成行每個位擺一份當霸左
唔掃走都唔係人啦

一個霸六七個真係cls

霸兩三個真係ok, 但霸成行真係on99

等買新啦大家，可能大家覺得好靚呢

tonight 凱景

如果堅持睇哂先出要29/9

應該就唔會

東方龍獅睇過啦

畜牲未

蓄力應該得勞列斯梁諾恆

睇唔睇都得啦 反正隱形戰機都睇唔到

勞列斯

我真係諗唔到仲有邊個先求其作

樂仔計中超隊畜力

港超畜力得返細路叫有機入選

開始為大家分析Gary White應該會揀咩人

請講

龍門: 葉鴻輝

雖然中國輝近年回塘, 但仍然係冠絕香港, 加上又係隊長, 位置尚未能被撼動

龍門: 謝德謙

多年徘徊港隊名單, 即使入選都只係2,3號門將, 預料2號門將之位將由佢同膠鵬競爭, 但因天氣關係開季至今膠鵬只曾上陣一場, 亦未受太大威脅, 相反謝德謙近況表現神勇, 而Gary White亦提及過不看歷史只看返態, 因此謝德謙大有機會入選

龍門:

3號門將往往只係陪練, 吸收國際賽經驗, 所以大有機會挑選年輕球員, 香港年輕門將芸芸, 相信陳嘉豪有望入選, 亦能告訴年青球員後生但有表現都有望入選

跟住會到後衛

龍門初選有四個
應該會選埋膠鵬？

我會講23個

前峰鐵膽：艾力士

中肯

龍門: 葉鴻輝, 謝德謙, 陳嘉豪
後衛: 唐建文, 積施利, 羅素, 法圖斯, 梁諾恆, 列斯奧, 丹尼, 徐宏傑
中場: 林衍廷, 麥基, 陳俊樂, 林嘉緯, 梁振邦, 黃洋, 戴偉浚, 李康廉
前鋒: 辛祖, 艾力士, 基奧, 鍾偉強

白奶仁霍克呢 葡甲兵喎

湯米查克呢 瑞挑兵喎

以為你會詳細分析晒23人

會, post左先, 會逐個講

列斯奧未知好返未

康廉out
黃威in

now直播港隊份合約好似完左？

有機, 黃威依家踢法有d似陳柏良踢台灣個踢法

剷返個頭先啦, 頭髮一長咗佢就無咁強大

仲有一個潛力股R沖
今晚白咖哩去睇大埔
睇下銀牌佢有無得出
有得出對凱景分分鐘踢到球皇咁
到時入初選不是夢

如果計狀態一定有陳廣豪同柏衡

淨係上年去過香港大球場睇
想問旺角場細咁多，係要跟位坐定亂坐就得？
學生飛都係亂坐？

BOOM! 老豆都無飛

改晒做劃位啦，學生飛淨係坐龍門後面看台/打氣區

如果香港full team
同泰國絕對有得打

但膠鵬過去兩年聯賽數據好靚，入選亦正路

香港留洋第二人
神之子
葡甲球星
荷甲險簽
學界一過七
東亞運金牌隊長
山度士接班人
南華新十號仔

淨係呢幾個朵已經足夠加利白顫抖

漏咗個 - 魯賓卡斯杜門生

點解咁耐都未去新波衫

友誼賽

Thank you巴打

Cityline買飛冇得揀位
而家賣緊第2段
個位偏埋一邊
落旺角場買有冇得揀位？

都係無得你選擇, 佢都係順返個飛簿比飛你. 假設預售之後仲有飛剩

即係要間唔中要上cityline睇下賣到想要既地段未
懲罰早買飛既人咁能on9

足總就係咁撚On9

就算無得揀位
電腦賣飛都應該set自動賣咗靚位先
懷疑足總根本無同cityline 傾過

屌你老母cityline真係麻鳩煩
打氣區想買31段都要搞一輪買40張然後逐張del

算9數啦 真係入到去亂坐 厚面皮啲 有人疑似想扲位就扮個惡樣出黎等佢知難而退

生草out，少爺in

林嘉緯out 歐沖in

講開又講，基藍馬係咪未響大埔出過場

後衞：唐建文
蜀文無大將，唐文作先鋒，右閘係冇乜出色人選下，唐文係傳統4後衛陣式下不失為一個選擇

肥jack好似fit返喎

兩個啱啱好
反正都數唔出有第3個呢一刻係fit

ff少陣啦

後衞：積施利
蜀文無大將，Sealy作先鋒，右閘係冇乜出色人選下，積施利係傳統4後衛陣式下不失為一個選擇

歐冲可能入選

咁懶架

唐道碧取代av

後衛冇劉學銘？佢細港腳表現都唔錯

林嘉緯咁廢仲選？後備曬位，出場曬氣

唐道碧 鬼佬樣鬼佬名
加利白必然之選

睇波唔帶眼

agger

白咖哩入場有無抄死亡筆記？
煮師腸
唐道b

基藍馬不了

繼續吹奏唐道碧 歐沖 驚喜入選港隊

黑又硬 撞死泰仔

中堅: 羅素

作為外流兵之一, 羅素一直保持球隊正選位置, 而中甲現已進入中後段, 羅素狀態理應比其他球員好

黃威

有無辦法砌到23人全入藉撚？

屌 派左 2區位俾我

刷爆界限街看台

突發：黃威被祝福了

白蛇sick ball

太子in, av out

中堅: 羅素 法圖斯

作為外流兵之一, 羅素法圖斯一直保持球隊正選位置, 而中甲現已進入中後段, 羅素 法圖斯狀態理應比其他球員好

冇誠意

辛祖
積施利 羅素 基藍馬 丹尼
羅拔圖 法圖斯 保連奴
高梵 艾力士 麥基

後備：
基奧 佐迪 安基斯 列斯奧 基頓 伊達 摩西斯 友友 史堤夫 科夫

係都改徐宏傑

中堅: 法圖斯

雖然法圖斯在貴州已失去正選位置, 甚至不入比賽名單, 但法圖斯可以勝任防中及中堅供球隊靈活調動, 亦可讓Gary White考察其狀態, 在列斯奧可能因傷缺陣下, 法圖斯可利用10月兩場友賽及11月密集式比賽的東亞外重拾狀態。

中堅: 梁諾恆

其實近期港隊未似之前有咁多入籍中堅當fit, 而梁諾恆亦係眾多本土出產中堅中近期較ok的一位, 而佢早前亦曾於中超球隊試腳, 有著強大決心, 正合Gary White意

辛祖打龍
叫保羅入藉die for hk有無得諗

一個月可能得1-2場波踢

唔貴得過辛祖來回望加鍚好多

in 白咖哩 we 7

如果大家覺得咁好過用10日返香港咁冇野

戴偉浚的活躍早已獲港足教練團留意，主教練金判坤期望這名曾代表小港腳的中場將來可以代表港足，而兼任香港17歲以下代表隊主教練的港足教練郭嘉諾就表示，戴偉浚不會出戰亞青盃外圍賽，他更透露早前與戴偉浚父親聯絡時，曾探討該名小將出戰亞洲盃外圍賽的可能性：「往後兩鬥馬來西亞與及對黎巴嫩，大港腳目標全取9分，所以進攻方面都想找合用的球員。只是球會方面不想影響他的專注性，所以可能今年內都不需要他回香港了。」

戴偉浚：作為香港人當然想代表香港，但現在我有職業合同，如非A級賽事便要看球會到時肯不肯放人，現階段我會專心貝利的比賽。

某啲人講到踢10日國際賽會令到佢即刻港超化喺英國學嘅野冇哂咁款
又唔知牛津冇踢U23聯賽
講真你冇機會都唔會因為喺國際賽檔期留低練波而受到教練賞識，除非原來牛津有大把國腳
相反如果國際賽有表現教練可能仲會留意到你

佢而家哩個年紀長期冇正規比賽踢齋訓練真係唔會有乜進步
如果真係選中佢返嚟踢至少可以拎下比賽經驗, 對秦國唔覺得會差過佢啲u23 friendly
有表現證明到自己固然係好, 真係踢唔掂咪再返去練囉

球霸>>>細佬

中堅：瘋子凱 （球霸）
此子近年進步神速，並已在班霸傑志站穏正選。其硬朗打法及強大的精神力量令不少前鋒汗顔。雖然曾遭咀咒永遠不能外流，唯以目前狀況而言球霸外流只是時間問題。

賣左500張飛未

後生仔串嘴呀嘛

24段第1行係咪24段入面最高果行？

上次作客泰仔唔係90min黑哨
已經0:0
主場full team隨時贏埋

第一行係最低果行呀

吳偉超都話過落黎操完中超即刻追唔到

港隊喎 戴偉俊連自己球隊都未上過場 真係吹大家左

點止

暑假果時佢返黎香港踢過，明顯超晒班

吹大左，中超下游質素姐，未夠班

即係下次世盃外會200 或者再貴啲

再下次主場CEO已經.....

好想睇下球圈人士個個屌既CEO走左之後會搞成點

咪同 Kim 走一樣

Tsun突然面對全方位抹黑

浚派vs勤派

維護戴偉𠗕委員會正式成立

兩個一齊選比香港球迷定奪

jordan港超都冇表現點會選佢

都唔知有冇態 場都冇出 恃住自己外流尼個身份 以為自己真係好勁 遲早變第二個歐沖

中超下游其實已經係港超一線尾

咁咪害左一個球員囉 佢應該要繼續進步 爭取球會出場經驗至係

Tsun返左黎分分鐘連一個月2場U23比賽都冇份踼

聽過有球會問個球員有冇國家隊經驗

佢連平時比賽經驗都少

點唔爭取出場？

以為自己好勁你都知

讀心神探

個人太驕傲，知唔知驕傲在咩

林樂勤同Dai唔同級數，冇得比

有訪問

繼續吹

太多戴偉俊打手 技術可以進步 百屌成材

其實，你有無睇佢踢波？

返黎試下都好
可能港隊上場機會仲大過牛屎聯一隊

comment of the post

Yes, 太多打手

sure

tsun 返嚟十幾日未至於u23無左個位

反而tsun同樂仔現時趁機會多要係港隊搏多d表現

否則迪高 Sean matt入籍就無咩位企了

樂仔暫時港隊主力，但比sean/matt仲差一大截

留明等睇變第二個歐冲

中堅同閘位無咩新入籍兵
現時港隊主力eg helio recio受傷
土炮係時候爭上位

炮台勇

鍾意入場睇港隊 個feel好正
但對港超真係冇咩興趣
所以識黎識去都係幾個核心球員

睇哂港隊已經好好

自從無咗南華，我都係睇港隊多，一係就入場睇流浪同國國，一係就亞冠睇傑志，聯賽都係百幾蚊就不了

睇
聯賽開幕閉幕戰
榜首大戰
強強大戰
銀牌決賽
足總盃決賽
菁英盃決賽

之前walk in 大球場有飛賣
唔之今次有冇呢

之前香港對黎巴嫩都有成萬人睇
唔知今場坐唔坐得爆旺角

7爺

友賽應該唔爆

土炮改踢閘

同意，世杯外嗰3場足總仲免費派飛

睇返坐位表今次花墟看台好似都派左好多飛
以前邊有咁多免費位

今次d飛賣成點
見特惠都未賣哂

唔慌多

要留位俾media, fifa, vip

只要唔係派俾上次看台後班紅衫支那狗
派俾中小學生我覺得ok

都要hkfa自己買

羅拔圖 法老(如果入選) 細佬 傑仔

無左入閘兵，梁大佬同球霸凱可以懶邊個

連金井上次入選對泰國都有heart過佢地

通利開始多人

希望有4000人

港足主帥加利韋特表示，周二晚傑志對東方龍獅賽後將公佈下月友賽的足大軍初選名單。

韋特今晚表示：「周二賽事完結後，名單就會公佈，預料會有34人，其後再決選23人。我看了很多錄影帶，但部份球隊沒有現場觀看過比賽，我希望公平一些。」

加利韋特透露，這份34人的初選名單將有很多大家熟悉的名字：「但當然也有一些新面孔，例如在印尼踢得不錯的亞運隊，我也對他們的表現有印象，總括而言名單將會糅合具經驗的及年輕球員。」他又指已經與隊長葉鴻輝、大部分本地球員及一眾外流球員傾談，解釋自己的戰術及足球哲學。

被問及效力英甲的戴偉浚的狀況：「我和Tsun及其父親有聯絡過，他會在我考慮之列的，若今次的名單趕不及的話，或許下一輪吧！」

即係今次唔選，東亞外

但東亞外唔係fifa國際賽期，牛津可以唔放人，所以可能再下次，應該3月？

今次對秦仔大好機會表現自己比牛屎聯教練睇

9月25入場同白咖哩渣渣手

今次唔揀呀

垃圾cityline
要用大法先揀到自己想坐果度

齊齊用大法
界限街看台見

要對位坐，一買已經編左位

有人對, 有人唔對

對咩呀對 唔比對 人人都唔對等足總放棄

一向都鳩坐

佢個劃位電腦順住1234咁派
又唔係比人揀

推到狗總叫cityline開放逐個位揀

Gary White今日會公佈港隊初選名單

大頭話聽日先出港隊名單

今日先比賽完緊係聽日先公佈

本身話今日

最後衝刺睇板

難道港隊比賽就唔重要咩？！ 如果純粹俾佢落場操狀態表現俾自己球隊睇 咁對其他同樣有努力的本地球員公平咩？

今場：av 帥 🚨 🦅 🇨🇳

佢應該留意入藉兵多過本地兵
麥基
佐迪
丹尼

下晝公佈

黃洋應該冇份

brain % ngue

ngue唔意外

竟然
尋日佢同傻邦都唔差喎

唉

唔小心搶左1001

係街行緊開唔到港超post

Wait wait

津die!?

無黃洋？搵人接棒？

樂仔，少爺

基奧（新彊）
國國（基亞索） 艾力士（延邊）
黃威（梵蒂岡）
樂仔（廣州） 少爺（甘美奧）
丹尼（西班牙）羅素 (Laoning) 霍克 (維塞烏) 徐宏傑 (梅州)

433

如果有基奧雲尼就好了

仲未有passport

申請左幾耐

退役嗰陣應該有

23/4/2018

目前正等待入境處發出特區護照的Gio︰「我已經遞交一些文件予入境處，但得到的答覆就是文件未齊，我亦再寄出，現在只可以等。我嘗試建議香港足總發信加快處理程序，可惜入境處表示短時間內無法辦妥，所以無論如何也趕不及作客對北韓一仗，我預料很快會取得特區護照。」

鳩沖

如果係辛祖就搞撚笑喇

膽黎, 估腳ok?

明明1月入到但10月都嚟

200%有咩, Gary White都放左風

真係唔知香港入境處問題定巴西問題

如果個個入藉都遲返一年半載先入就死得 球員生捱有幾長

呢三個除左丹尼係大把左閘勁過佢之外，都無乜好爭議

伊達早前已多番表示有意申請特區護照，以圓代表香港出戰國際賽的心願，他表示在領取香港身份證後，便向巴西律師查詢放棄巴西籍的程序，伊達說：「律師回覆手續需時2至3個月，但5,000美元的行政費若要自己負擔則要慎重考慮，希望足總可給予協助，以解決這個問題。」

我估2至3個月係有疏通先做到既時間

港足要贏，香港要獨立

仲未有新po 吊嬲

推到足總新聞官出post

入選名單定係波衫發佈會

波衫wfc

站立打氣區仲買到40張

Bigmac
古巨基Joel
祖樂比

白基奧

姓基奧

Good news

係 唔要雲尼

畜力又可以快手簽鬼

畜力比錢 算好快有passport

基奥雙箭頭

雙基奧

13/9簽發，Gary white應該知

gio

黑基奧：喂企開啲啦屌你老味

題外話 護照後面應急資料係未一定要填?

我冇填

香港隊出作換人調動
由9號 O.基奧 入替 11號 G.基奧

same

但聽過人講去有d國家見你無填當非法入境 e.g德國 唔知係未真

Giovane 基奧

我未去過歐洲, 但聽講申請歐洲有d國家visa會要你填

因為佢地要紀錄低

臨收工shut down前先撳個enter

入境紙都要你填啦

大中華撚：又一堆入藉兵

嚴格嚟講係 基奧 S.

有咩留返聽日office hour先打入黎屌

2013年

艾力士來港已有5年，他與港人妻子已育有一名兒子。不說不知，原來他已根據自己姓氏Akande改了中文名字「安加迪」，囝囝出世紙也是姓「安」，取名「俊熹」，早已視自己為香港人。

等睇戴偉浚向曼城挑機

三蛋贈牛津 衛冕曼城晉級第4圈

訓左冇睇 戴偉浚除左預備組比賽 正式上過場未

you are JORDAN LAM?

何文田開始多人.....

定係林樂勤身邊啲狗

浚仔打手？

佢需要打手?

林樂勤需要打手就真,因為佢無實力說服力人佢好過T-sun

仲有3分鐘 5點前出

足總閂18:00, 過左18:00公佈一切問題可以聽朝先答

對大埔人地彭林林出黎踢一陣仲SHARP過佢仲要入波, 反醒下啦

其實點解要放林樂勤左翼, 佢右翼good d

仲未撚出名軍？

有唔少本地球員無論技術同經驗都好過上面2條友 有乜好吹奏

Breaking News: 已經17:00

人地打英甲, 梗係多人講架啦, 咁又叫吹奏? 定有人眼紅呀?

出來了

有唔少?
分享嚟聽下

英甲比賽

勤派

你宜家既JORDAN去到英甲RESERVE TEAM都唔知有冇得出啦

又冇晒返黎頭個幾場既去波

JORDAN轉行啦

勤你老母 點解唔可以批評戴偉浚

你同個19歲既鬥經驗

笑撚死，諗起有條友話大撚年青球員好過東亞運果班

其實佢仲諗唔諗住全職踢波
諗起佢上經緯線都叫春就

屌牙仲未出？

連大頭咁正面撚都話佢踢波頭dupdup

屌你老母 點解唔可以話你勤派

先唔講咩派咩派啦,DAI係英國踢成點就真係唔知,唔評論住,
但JORDAN係香港就越踢越差,大家都有眼睇.
再者,英國同香港訓練強度比, 都知個分別啦

反津派:

我唔理
總之die萎津返黎踢港隊就唔岩
本地撚仲好過佢！

但睇睇下又好似無乜本地撚特別突出
黃威少爺仔入硬應該唔會搶到佢地個位
上面位手蓄會唔會係講緊fu dragon?

飛馬要就艾華
夢想要打三後衛但得牛榮有左腳
搞到咁耐係得kb嗰期擺佢打右

Brian fok竟然放棄入尼日利亞

佢有得唔放棄咩

香港米基爾

屌 我冇吹奏過Jordan 係有d人對號入座

會唔會係咁都加密

話左keeper第3個位實揀o靚仔

Giovane!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

金井墓臭

主席！

警號

李嘉耀都有

gary white以白紙去睇警號係ok

鍾偉強, 強強呢!!!!!!!!!!

卓耀國呢！！！！！！！！！！！！！

歐沖呢！！！！！！！！！！！！！！

屌你老母辛祖

癡撚線
禾果快d有得出 前線全鬼陣

冇謝德謙

又要大嗌Sandroout#

寧願選陳嘉豪, 肥袁今季麻麻

波總：無錢比tsun張機票 不了

dai

會走邊9個呢

肥袁應該係亞運加分

選得就預左budget架啦

台灣咩

點解唔係叫Hong Kong national football team

representative

係咪會有決選 到時會唔會冇dai

又黎大把______勁過_________
係咁大把就唔駛踢港超去哂中超

陳港斌直頭搞笑

有tsui dai brian fok 基奧雲尼